有冇人知CRM平均薪金

AS house 3萬頭做super

PS，某Ecom做緊BI dept.

以我所知AS就5萬左近

AS = Average Salary?

Below Average 唉 唔該哂ching

唔係呀，As係指AS waston Crm analyst

哦 入面地獄般生活 佢地值呢個價